到底啲賓賓成日抱住個公仔bb出街係咩事

一到星期日都係銅鑼灣灣仔都見到
之前又見過有個係中央圖書館有個同佢傾計，次次見親都好撚驚，有冇人知係乜野黎

鬼仔

有生命的